[講故台]每日一五毛 共產遠離我

真定假咁勁

呢件五毛出現喺啲反共fb gp度
立即畀我帶去品蔥
exac7ly real

我真係咁好心機同佢地講野要成日諗點破佢地好煩

冇咁好

好有心機

每日都殺反應已經快到痴線

點解覆我嘅全部都係P牌